有冇人記得單車新人王

有冇巴打記得呢套野 近排想睇番但搵極都搵唔到
求link share 最好粵語 日語中字都ok

向 前再飛

燃燒啦 炎帝

烈風怒濤 真空一閃

主角姓登山定山登嗰套？

XX起XXXXXXX里

來奮起 和目標相距幾公里

又諗起鄧健弘

單車呻吟王

兔跳！！！

疾風怒濤 真空一閃
空刃 鐮鼬

我記得漫畫係好撚黑暗
BTW 果陣睇COCO 睇到呢套

同我心中既火焰一齊燃燒 發出無比熱力

帝國X

Op好好聽超入腦
雖然我只係睇過兩三集

炎帝！

真琴

有冇link 啊

賭mtb徽章

記得最後一集痴線,老豆對主角

玩到飛哂天

細個睇過 但大結局唔記得

想搵返漫畫多啲

又黎